我支持23條

如果標題唔係理個你地都唔點入理
對家已經 醞釀緊.
可能有人會話 政府都未做嘢我哋反對唔到㗎喎 做唔到嘢我哋etc

But, 我哋 要醞釀個 輿論 去反對 23條
今日都有個post係講 反對23條 但係畀 其他post 打沉咗 熱嗰啲post 都唔係特別重要嘅 咁樣證明咗 五毫子入侵得好緊要

麻煩你哋可唔可以幫我推爆個post
等全世界知道我哋反對 23條 俾壓力政府

at least we're doing something

look 50 cents are disliking my page

thank youuuuu

推

入黎都係block
標題黨見一次block一次

it's all up to you, at least u commented and giving this post some attention

Push